每次想試下整野食

都會覺得不如買黎食算

同意
真係唔好搞咁多嘢
利申：地獄廚神